你宣布退場 關我咩事？

由捉鬼論出現
去到前幾日 一個一個自稱勇武小隊宣布退出
得罪講句 你退出關我乜事？
先唔理你係真心退出定臥底狗帶風向

乜你地一直都諗住個個星期出去抗爭 遊行 裝修
就可以令港共跪低架咩？
依場戰爭不嬲都唔係一個戰場可以打撚贏
如果你係咁諗 對唔住 我淨係可以身為同路人
講句多謝你咁耐以黎付出

對真心宣布退出既你黎講
運動初期
大家乜小隊都無
咪一樣一齊行到咁前
咪一樣齊上齊落
依樣運動既副產物
從來都唔應該係光環
如果你當佢係光環 究竟你到今日仲出緊去
係因為你真係為香港齊上齊落
為光時之戰 定你只係想同朋友講起然後可以威威咁講句 我係勇武？

曾經我都試過係依到on99開post問人拎片
成個post都話我係狗
我都試過發夢帶耳機 俾人即場屌係狗
無錯 你可能會好頹 好嬲 好灰心
覺得你一直為香港付出緊既俾人當係垃圾
但諗深一層
係咪你做左乜所以人地先覺你係狗（我衰on9)
第二 如果唔係咁多手足帶住警覺性
啲狗咪更加猖狂

醒啦香港人
依場運動每個都係手足
放低你啲死人階級觀念
從來唔覺一個勇武既身份比文宣手足高級

最後 如果你係臥底狗諗住帶風向
扮撚哂勇武手足諗住出段退隊宣言就可以令我地放棄
你慳啲啦柒頭皮
乜你咁柒多個月都未撚睇得明？
香港人係唔撚會放過你地架

利申 一個有狗就打 有文宣就sd 有連儂就貼既香港人

認同，仲分乜野勇武和理非，大家都係抗爭者，只不過手法不同

推

從來唔覺一個勇武既身份比文宣手足高級

重點

push

無錯 係前面行街咁耐
真係聽到句 我地都散 後面啲手足就走唔切
都未撚聽過屌啲和理非郁啲就散水
都唔知啲硬係要將手足分和勇既言論點出黎

如果個勇武真係咁諗
我勸佢早啲退出
遲早累死全家

呢樣真
你退唔退場關我撚事?
做咩要放咁多野上黎公海

咁點都有人會咁諗
不過見到遊行咁多人就知唔係多數派

英雄主義累死人

一睇就知係班狗嘅分化戰術啦。
鳩開個post，寫幾句就帶起風向

人就係咁，一得到權力或地位，心態就會改變
大家諗下岀嚟既初心，係為左爭取公義定係為左人地既尊重？邊樣重要啲？

現場捉鬼我都唔支持，因為有機令手兄暴光，真係唔好再做
但事後懷疑popo裝修，我覺得咁反而有著數

全隊拉哂死剩我，所以我上連登唱通街比多啲線索共產黨拉埋自己

咁我寧願真勇武唔好上連登，不被捕重要過有人安慰

再唔好講連登起低捉5毛係㩒個制就睇到哂，點同現場捉鬼

點解捉鬼嘅唔可以係鬼？咁撚低招分化都中晒計

和勇不分

現實就係無咩人現場捉鬼

現實就係好多人被人拉過才出唔到黎

無論係點，我都會繼續出黎

講真你有幾撚勇都冇人知啦收皮啦，以為自己係幻影旅團

推，連登仔唔好咁易俾人帶風向得唔得

利申識好多遊戲玩家
灰心一定有，話唔出都一定有講出口
話唔出唔出，最後有嘢咪又係企返出嚟
嬲㗎，和理非唔撚進化實嬲㗎，咁可以點姐
咁落到場有事都係要保護佢地走先㗎啦

我著得起套打Boss嘅套裝
有套裝效果就有責任保護其他冇裝嘅隊員
和勇不分，唔撚係口號嚟，要做出嚟㗎

啱啊，到時候有勇武做野嗰陣又搵兩隻鬼嗌下 「d勇武解散晒冇晒小隊，你地係鬼」，到時一
又有得玩捉鬼
真係為大家好點會出晒黎講，又打士氣

其實只係多三毛者

CD ROM 唔出聲

好多人都有出post counter , 只係當時無人buy

(可以起我底，我都有出過）

老老豆豆個人認為根本唔洗出於責任保護佢地
因為佢地同樣有部分覺得自身作用係掩護前線
最終只會搞到全世界被拉

唔係話邊個有責任幫邊個
出得黎就有責任保護自己
想幫手都要睇情況而定

其實勇武退咪退囉
唔係con唔condom
而係條命係佢地嘅，攰咪退落嚟囉
到運動死死下，自然有另一批上㗎啦
如果冇咪大家一齊攬住死囉，冇人係condom㗎
冇人係天生勇武，亦冇人係一世和理非
退咪退囉，屌住走唔會有幫助
我隔嚟講過岳義士，之後俾人屌，但其實我想講嘅係，話就話冇大台，又屌泛民騎劫，但就造就咗捧起咗「勇武」依個group做大台，而我相信有啲風向唔係由真嘅勇武帶出嚟，又或者根本係可以好易俾人利用。因為喺中共輿論戰眼中，「勇武」依group只係講嘢比較激進嘅暴徒，佢求其講嘢激進啲就扮到煽動到。我求其講句「我係前線小隊，我好嬲和理非唔出嚟保護我地，如果下次遊行和理非唔企喺前線，我地小隊就隨機裝修黃店」，容乜易扮啫

咁當然要睇情況啦，幫得幾多㗎幾多囉
能力範圍內做到咪盡做

btw 多謝手足付出

起源確實係有人走出黎話退場
和勇一家，大家唔好再嘈啦

認同 我都想講好耐

我都覺得「保護」係冇必要，除非真係有隻黑警跑緊去你前面打個老弱
大佬，下下有前線保護，後面啲和理非依世都唔洗接觸到危機要自保啦，就好似縱港孩噉
遊行百幾萬人散唔切，咪由得佢地跑幾個新嘅勇武出嚟頂囉，「保護」佢地離開，佢地依世都唔會上前

你唔覺唔代表事實唔係勇武既Cost幾多同你和理非既cost又幾多？勇武做既嘢先真正傷害到敵方，講緊物理傷害，冇勇武，你班和理非好似14年咁比人打死啦，極快清場啦。冇話勇武既人高級啲，事實就係勇武呢個位係重要啲，你都可以去做。正等於軍人同平民，打仗輸咗，平民什麼也不是，和平時候，平民就覺得浪費金錢比晒軍隊，你自己用腦啦。仲話從來唔覺勇武身份比文宣手足高，你係冇腦

點都好! 齊上齊落 和勇永不割

突發！和勇全面退場

你地垃圾廢柴勇武小隊太撚廢
太垃圾
我地真勇武小隊太灰心啦
退場啦

都係日頭post 正常啲

咁係你覺得勇武有用d姐
16年發生咩事記唔記得
612開頭點解會出現和勇不分
現實係任何一條戰線都會gg

仲有同軍人同平民關係比係咪short撚左?
一係就你自己ff係軍人角色

可能手足係真勇武呢
打和啦super

呢個時候仲講階級觀念
慢慢拗邊個高邊個低啦

夜晚班狗諗住襯大家眼訓出下post帶風向

高質post

[長文] 要革命，請先革了自己的命

支持各位手足決定。
轉自一係前線手足既說話: 留返條命最重要
留返條命就做咩都得。
各有各做
但睇左好多呢d post都帶出左一個重點:
唔好捉鬼
唔好捉鬼
唔好捉鬼

講道理邏輯姐
總有人覺得以單單一個方式就贏到

想退自己退
我都明大半年大家都好攰
但唔需要公告天下

其實好撚on9嘅
如果捉鬼就可以令人退場
咁班狗個個扮手足出黎捉鬼,場運動咪好快完囉
唔諗方法調整心態,場運動就收得皮

不過觀察所得,班前線真係勸極都唔會退,所以成日吹風話勇武退場果班,慳返啖氣啦...

Agger

我覺得完全唔捉又唔得
個個都唔諗住捉鬼
班狗會越黎越猖狂

呢個真

手足

勇武退唔退根本唔洗吹風
勇武佢只係focus多啲係行動方面
唔代表無腦
所以mon post狗可以收皮

係咪你做左乜比人覺得係狗好應

Agger
On9 樓主

有人刻意推勇武做大台

true

推，小心俾PoPo帶風向

岩啊

抗爭只會一直繼續落去！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

與其話呻果d就係五毛，倒不如你真係去tg問下d勇武點睇班和理非。和理非都唔好成日用「唔割」當係做左野，真係不如試下付出多少少。如果你係想不勞而獲，就唔好怪點解人地想割，或者唔好埋怨點解個個都退曬場，冇人老憑要為你地每一個付出，佢地付出只係為左香港，有得揀都唔想同班自私既人為伍。不過場運動同我地講左，和勇一定要不分先會成功，既然係咁有部分和理非都放棄左，咁勇武解散都好正常啫。

其實只要分左勇武同和理非，佢地既lv就注定唔同。因為前線一定係搵命搏同付出多d果個，不過去到後期有人提議叫「手足」，個情況先叫好d。

因為我試過幾次
上次係到開post拎片俾左屌左十幾版good morning sir

勇武而家唔再保護我地典算

呢個真 退場咪自己走lo
又要開post博關注
又影響士氣 冇人想留你呀
都唔知你係唔係真勇 定FF自己係勇
事實係條柒頭

睇你點睇啦
我企前面個陣又唔會覺得自己高幾班

比你捉到隻狗又點? 會唔會獅鳥先?
但好肯定個結果都係放走
但如果捉錯手足就手尾長

唔明點解入黑警數有問題
玻璃心? 要贏輿論定係要顧及玻璃心勇武緊要d?

唔捉會賣左勇武背脊俾狗

但捉鬼嘅係和理非左膠，唔係和理非抗爭者

其實如果你真係企前面，好少人會好似你咁睇，因為大部分都屌緊和理非付出得太少、太自私。

公安本來出一兩個PO真係有人信
點知無乜人理要洗版分化又太明顯柒左

和勇不分 記住 兄弟爬山

和理非冇升級軍力
勇武都冇升級宣傳能力
大家仲有好多嘢要升級合作

根本高調潑冷水係鬼

自己學成為勇武 冇人天生就識

同意

想休息咪自己落場，
大鑼大鼓係型棍 定係 搞分化

大部份? 可能個個唔同啦
不過至少我身邊全部都冇咁講過

要退就退啦 冇人想知 係到巴撚閉閉 勇武高級過其他抗爭者？ 要大家係到睇你地面色？

同意 退咪退
驚你咩

真勇武手足如果退場，請大家尊重佢地。如果係假勇武退場，大家請忽視佢地。

其實坦白講 個個人都有自己崗位
你承受力大啲咪前啲
有啲有哂老婆仔女 成頭家等養 就算佢肯我都勸佢保住自己最緊要
老老柒柒
好多勇武手足點解咁放心企出黎
背後唔理係屋企人 朋友定手足
都要有人為左出糧養勇武而企唔到前線
唔通佢地又好想出面成班手足俾狗打到仆街
自己係office番工做港豬咩
大家都係盡自己最大努力企係自己崗位
我港豬又試過 企前啲行街又試過 我覺得分別唔太大

捉鬼捉到好似以前屌人唔好影相咁矯枉過正。

如果淨係得勇武香港己經沒撚咗

都唔可以話大部分既 至少我識既都係咁講

所以個期我俾人屌係狗 我幾個月無上過黎

有為數100個黑警宣怖退場

你點解唔信

好似以前打online game咁
通常都有好多呢d死on9
一睇就知大部份都係學生雞黎
咁撚on9打篇垃圾文出黎博比狗拉
我諗班傻鳩真係覺得勇武呢兩個字
好威好有型 周圍同人講自己係勇武

灰心就一定會有
但面對佢地除左做宣傳都冇咩可做
或者咁講 本身企得前就有覺悟?
依家只祈求可以多d人會有

收收皮先啦你班垃圾桶連鏗鏘集都屌配有民主咩？

我覺得似係風向
你退唔退真係唔想知
如果有人咁易真係退而咩都唔再做
只覺得太易放棄

有新中聯辨主任發功, 繼續和勇不割應對

老老柒柒 係前面咁耐見得最多屌自己人係和理非屌勇武唔走
好少勇武屌和理非鬆人

全民勇武只會拎真係勇武唔到既手足自己退場 無補於事

係

同埋有d破壞真係唔知邊個做
點解要衝出黎認話自己人做？
當係戰績？ 想俾人拉？

一係你係五毛，一係你你唔明勇武諗咩。唔係話勇武高級過和理非，係捉鬼天師會拖勇武後腿，加上捉鬼係一個不信任嘅行為。勇武幫你打中資之後話佢係鬼？又話天滅中共？係我都灰到爆啦。根本你地就進化唔到，捉鬼捉到冇勇武出就靠捉鬼天師用愛感化敵人囉。

正解，我成team人根本無一個人絕望過（係有少少灰)，身邊我識既勇武亦冇諗過要放棄，唔知點解連登係咁吹風向

所以前排先有手足提
偷偷地贏
依家見大家真係偷偷地贏
又有班人衝出黎認

唔會係現場講啦 tg同現場係兩個世界 其實好矛盾 明明和理非應該要做掩護 落到場d野就唔記得曬 永遠勇武想保護人地先走

通常條防線係天橋下面
你都會見到有啲和理非手足係前面屌鳩我地快啲走

咁勇武又唔係得一種諗法
btw 捉鬼撚一定要死全家

勇武的真諦

不分和勇

好奇怪成件事
現實勇武主動保護其他人
但連登就會講到和理非搞到勇武退唔到

國難五金同熱狗表示不惑唔係淨係得街頭抗爭咩

退就靜啦
做野個陣你又識靜
退個陣你又咁撚大聲?

當場盡量唔好捉，因為會害左手足
但之後賴落popo到，係可以混淆視聽，保護手足
每日四點鐘狗會對家都做緊，唔通藍絲會屌九佢地？

其實出到去 勇武定和理都好
坦白講好多都唔知要做啲乜
一有人帶起要捉鬼 就個個衝去跟住捉
要帶風向係現場真係好容易
所以大家除左行動要進化
思想都要進化
我個堆唔想當係team 叫做有班一齊行既人
每次出去都會提醒大家今日出去既目的係咩
做哨咪淨係做哨
要和理非咪和理非嗌下口號
堅持不跟風 不被帶風向
暫時到依家都幸好未有自己人係一齊出去個陣俾狗咬

退場冇人會阻
不過大部份香港人都會行落去
如果我地唔繼續行落去 會對唔住咁多死去既手足

屌 好撚中

岩啊 好多香港人都唔叻思考
一大班人跑去邊就跟
明明可能咩事都冇發生...
或者有第二條更好走ge路

其實唔單止係現場
你睇果時舉美國旗/加泰集會都係咁

一定添啦 洗濕左個頭

無乜留意到其他地方
淨係自己出去已經好感受到
初初分小隊就係想大家圍內有個界線知今日目的 咩底線
唔係拎光環
好彩依家我地堆人仲keep到

唔出刀，勇乜Q武，呢d偽勇武唔好再搶光環，垃圾偽勇武退場係好事

除咗1月1日之外，其實 ……仲有邊次開口捉鬼

唔好再捉鬼係啱，但半夜打開口牌係咩玩法？？？

邊個捉鬼就係鬼

相比起8月嗰時，依家太多新手

好似多假post扮同路人
屌你退隊講到退出成場運動
講真退隊同停止抗爭係兩件事
分化都要比啲腦

講得好

關我撚事咩你退場

pish

元旦咪拉咗四百個囉

唔認同 但唔割
始終覺得成本效益太大
死一隻狗 佢出錢再請
一個手足衰左 唔會有人見到有手足殺左狗所以變黃
勇武係必須 但決勝位有太多可能性
可能文宣 可能經濟 idk

從來唔覺勇武嘅身份比文宣手足高
兩樣都有用
不過勇武承受更更更更更大風險咁解囉
叫吓春我理解到

ok

都係個句，唔該睇路

其實我真係覺得屌人捉鬼果啲好馬後炮
捉左咁耐依家先黎屌
不過佢地吹風屌得咁勁咪唔捉
反正我從來冇捉過鬼

推唔到都推

我只會講勇武做咩都好，我都唔會割
但真心建議佢地低調，行動定退出都好

難保有啲人自己唔敢企前線 覺得無作為
諗住提到鬼應記一功 搏命捉鬼
純鳩up無暗喻

其實點解咁多人將支人壽依單放到咁大，明明捉嗰個阿叔分分鐘網都冇上

Push

同意唔好有階級觀念！
呢場運動，只有其中一邊人都係唔會成到事，至少唔會去到依家咁！

其實個話題講嚟講去都係三幅屁，最後就係互相指責

所以老套啲講句：
諗下當初六月嘅我哋
諗下死去、被捕嘅手足⋯⋯
你哋忍心仲繼續為呢啲事嘈咩？

有真勇武退出唔出奇
不過我係中聯辦新大佬見到呢類宣言咁滅對方士氣
實搵寫手寫多幾隊退出宣言啦
唔捉鬼就真嘅
剩低嘅我地做好自己咪算囉

屌 終於有人話

P推！認同樓主

而且我自己覺得，如果係真勇武，有果種死都唔怕既犧牲情操，點會出嚟寫呢類「退場post」

似分化多啲

講撚咗幾撚耐係和理非保護勇武呀，唔係調返轉呀
你當自己係captain america?
自己諗下勇武俾人拉既成本同和理非俾人拉既成本啦好冇？

所以我先問問個啲所謂真勇武到依家仲出黎係想拎光環定真心抗爭
如果係拎光環 件事都解得明

呢場係長期抗爭
我唔會放棄

相比8月 警暴問題都嚴重左好多
依家已經冇底線冇後顧地毆打你

共勉之

退場post 我都可作100個

對唔住 我地要先退一步。
我地忠勇小隊無屠龍禁出名，不過一直都好努力禁為香港奮鬥。
最近捉鬼風氣唔洗我講，大家都好清楚咩事。喺呢一兩個月內，我地team都受過唔少無理嘅指控，戴耳機，主動火魔，主動裝修等，都被人指控做鬼。我地好主力追求和勇一家親，由運動開始到呢一刻，我地都無分化過。我地救過幾多個和理非？為左你地 我地次次都攞命搏，到最後居然得來一個稱號 「內鬼」

同火炬小隊一樣，我地都失去左唔少人。喺poly一役，我地無介意過比人用懷疑眼神禁過所謂嘅「入境處」，我地奮勇抵抗班狗，無論身心都好勞累。喺呢場戰爭，我地有十個人被捕，判左暴動；三個人到呢一刻都失蹤，我地決定忍心 參考火炬嘅做法。we are truly sorry to say that, they are gone.

以下係佢地兩個嘅遺願：

味王：「幫我清清個Pornhub 紀錄，我唔想我老母知我睇MILF」

唔怪得你臂力禁好 喺天堂打少d啦

峰：「幫我睇住我條女 代我同佢講聲：我愛你 對唔住 我要走先 你留低好好照顧自己」

峰哥，呀嫂我地一班兄弟會睇住，好行 唔送啦。

忠勇小隊正式解散，我地味知會唔會以個人身份參與，不過真心希望我地嘅理想會實現。

今日獨力支撐香港
明日全民皆兵反抗
忠勇之光 光復香港

殺一隻狗，邊隻再敢上前線呀，打份工ja

全部宣言都一式一樣 等我又作個先
叫咩名好

有你講唔比人講？
我又5毛？

唔知你係五毛分化狗定真手足

如果你係真手足，多謝你付出先
但真係唔能夠認同你嘅講法
呢場仗每條戰線都有佢嘅意義
冇文宣，一早已經完咗，冇人再會關注
冇國際嘅關注，你睇下新彊
甚至你最睇唔起嘅和理非
616之後政府都要暫緩
我只係想講每個崗位都有佢嘅意義
如果你覺得只係勇武係軍人，其他人只係平民
你係貶低緊其他冒住極大風險喺其他崗位戰鬥緊嘅手足

都可能會 總之手足做乜都支持
保住條命就夠
留番煲底見

係咪你做左乜所以人地先覺你係狗（我衰on9)

好難聽

我唔信有真正勇武手足會當荔枝角手足係condom,話退場就退場
比人捉鬼好委屈?咁還押緊班手足無曬自由呢?被強姦,被自殺嘅手足呢?
和理非付出唔夠勇武大係一路以黎嘅問題,全城勇武一早贏左啦.
但一開始已經講左和勇不分,真勇武手足點會放棄和理非,或者嫌人做得少?

俾國難小公主睇到佢又嬲豬唔賣gear架啦

無錯 試過做哨同成隊蓄龍差2個身位 難為其他長期做哨既手足 俾狗咬無人知無人幫
我做左幾日已經心理壓力好大

勿步日本後塵
付出高既人唔代表有資格屌鳩付出低既人
而且唔做勇武，咪做返文宣手，和理非囉
而家又唔係online game咁fix死左隻職
同埋真係退，咪靜靜退，唔係開po搵全世界幫手取暖，仲增加自己風險
同埋就算有真勇武開退場po，
對家實會利用呢個機場
開一堆假退場po，擾亂我地軍心
大家要小心應對

對唔住 但係實情係咁

越多呢啲退出post 就比人感覺越黎越假
同埋啲遺願清單真係

「兄弟爬山, 各自努力」, 根本就係「你你自己做飽佢」

唔係因為階級觀念, 而係我地打生打死, 你班和理非係道同啲狗玩影相, 罷工可以狗仲多過人

有好多和理非都好支持勇武, 但都有好多覺得我地玩泥沙

當有人話退出, 應該諗吓有咩改善, 而唔係繼續自我感覺良好

人地話自己退出, 關你撚事

因為捉鬼真係對己方好不利

我就係要呢啲post

得罪講句
真係將自己睇得太大

非引戰post 表達下啫

退出拎黎講，成立果時唔聲大大開post四圍講

從來只有當自己係明星嘅人先覺得自己一舉一動都要同大家交代 真係前線想退嘅點會出文嚟打擊大家士氣?

可能岩岩成立 5分鐘後退出呢

#好想比其他人見到

#但不過都多謝你嘅付出

正式宣佈：我地參謀小隊正式退出運動

做左唔同崗位都會有唔同體會 同時覺得好好玩可能早死一隻職業既前線唔係咁唸啦 唉

一方面對抗爭手法絕對可以檢討，
另一方面大家上得戰場一定要有心理準備，
同打機一樣會有豬隊友，但我地係戰場上屌都無用，
所以兩手準備，大家要諗定點做Contingency應對，咁就萬無一失

無論每個人付出左幾多 都要記住咪再捉鬼啦

推
話我當勇武condom都要講
唔想知你地退出

未識到一個勇武企死前線 應該係我識人少
勇武企得攰 都會有幾場俾和理非抖下
因為點都會出去

Contingency plan係盡做架炸 隨機應變更重要 但完全冇退場方案都幾risky 起碼做左俾自己個心定d囉

同行兒女為正義時代革命⋯⋯
每一個抗爭者在不同地方不同時段都有不同角色，唔會因為你今日放棄勇武角色就放棄晒整個時代革命，總有你可做嘅......做什麼角色全是個人意願，無論乜嘢角色，重點是要團結，香港先有希望....在囚在流亡嘅手足都未放棄，你哋同大家都唔好放棄！

好撚on9
係咪唔去集會遊行都要出篇聲明？
唔得閒去唔到都唔會講出黎啦
唔知五毛定咩啦 想打擊士氣就緊架喇

勇武做啱又好 做錯都好 都唔會割 永遠專重 和勇一家親
絕對唔會捉鬼 真係有鬼去扑野 應該比掌聲 多謝佢
唔明出面嘈乜鳩

其實我都冇問佢地係咪做死一個位(你明架啦) 但係我覺得真係有真前線存在 只係差在有冇俾人拉左

（突及） 五星戰隊宣布退場!!!

推!

臥底狗帶風向 臥底狗無運行
抵你地日日返工比人咒 比人屌
咒到你地家族行衰運

無論如何 不被捕，不割蓆
感謝每位不同位置嘅付出
煲底見

好文要推

宣佈原諒林鄭
回歸媽媽的懷抱

唔明點解退場要連登開post?

你地進場時有無開post?

以後都係，撳停捉鬼嗰個係最佳對應

笑撚到仆街個個改埋啲名 咩仇士 咩team silence

老實講 萬一自己有咩事 我都唔想俾人知 因為咁po出黎覺得好柒 搞到好似明星team解散咁 搏人地流淚揮別咩

可能有真手足po自己俾人拉既野上黎係想更多人付出 但係我覺得咁樣情緒勒索都冇用囉 反正香港人習慣得好快 自己做咩位、付出幾多自己決定啦 上少d連登真係開心好多

咁退場post都係表達下啫, 無人唔推根本無人會知, 我覺得咁多隊退場係一個警號囉

我都係表達下啫, 有個討論區就梗係討論下啦

每個人都做到幾多繼續做
共黨冇咁易打 繼續啦

同意...
個個都有唔同程度付出，人地單拖勇武個d唔通又出篇文話 退出咩...
你退出洗咩出篇文...
博咩

權力的遊戲

好似啲狗識玩
小心

點解有d自稱勇武仲用ig story打一段野

咁咪全世界都知

最近太多呢啲，根本關我撚事，講得好

我會繼續

久唔久一兩隊話捉鬼而退出我覺得唔出奇因為佢哋都用自己條命去搏
但而家係今日一隊退出聽日就又有第二三隊話要退出
再者 咁明目張膽喺連登或Facebook呢d public 話乜乜小隊 唔驚mon post dog跟

仲有一樣野 你宣佈野 一定有得追蹤番你身份
你公開宣佈同向港共自爆其實無分別

推
根本就唔應該係公海講咁多野
講埋咩小隊有幾多人拉左唔見左做咩？
搏狗track唔到你係邊個？

［勇武正在進場，新血不斷補充］［小心黑警散佈負能量］［請廣傳］

在連登、telegram中，耐唔耐都聽到有自稱勇武前線出文表示小組解散，大家有冇諗過好多都係黑警既策略？

根本冇人可以知道出文既人係唔係手足，文筆好少少既黑警好容易就可以扮勇武手足出post。

其實好多黑警玩緊心理戰，佢地好想營造勇武退場的氣氛，令到我地感到灰心，打擊我地既士氣。

我唔係前線勇武手足，不過識得雙位數的前線手足，屬於唔同既小隊，全部都除罩見過真面目，識左半年以上。我搵佢地傾過衣個問題，佢地都話前線既士氣仲係非常好，持續有新成員加入。佢地仲話前線勇武如果真係退出運動，都唔會出post，費事影響手足的士氣，所以質疑好多「退場post」既真確性。

不得不推

唔好諗住只有勇武會贏到
而家擺明係唔夠打
更加要和勇不分加國際搵出路
稍為靜小小就退場
呢場運動預撚咗玩十年呀！
切忌速食

極同意

push
不過捉鬼風氣唔可以咁強

Yup

勇武退場駛乜驚 和理非都可以Upgrade做勇武 裝修邊個唔識做

岩呀屌 成個熱門都話退

唔該哂樓主正視聽
如果勇武覺得有灰心有挫敗歡迎分享
大家坐埋同一條船一定互相扶持
有咩要幫忙相信全香港都會排住隊黎支援
中大理大全城救人咁快就唔記得咗?

但如果出黎搶光環玩階級觀念矮化其他人
我都唔會割....但希望勸/屌醒你地
運動可以行到今日唔係因為有冇咩小隊
係不分化不割席,亦係因為我地團結敵人先冇我地符

唔分化

勇武有行動從來唔需要亦唔會周圍講，高調宣布退場搏俾狗咬？

支持

感覺上咁多退場post只為為咗令和勇分割

係
不過捉鬼撚都係要死全家

啱呀 你退出還 咪撚影響仲堅持緊嘅手足

以前就乜都加句發夢乜乜乜做頭盔
依家就高調話自己乜乜小隊
斷估唔會弱智到以為依家退班狗就唔會拉掛

作為文宣警世

應該即刻攪返個支持和感謝勇武集會。
穩定下軍心

FF

其實你係咪睇唔明樓主嘅意思

佢明顯係講緊

勇武同和理非既然大家都互相稱為手足

咁大家就應該以'香港人'嘅身份同極權抗爭

係自己崗位上發揮最大力量打擊港共

我覺得唔需要去比較邊個付出多啲邊個又無乜付出

總之勇武手足，文宣手足，和理手足 都係為緊呢個香港奮鬥緊

槍頭對外 內部團結
先係呢半年我地學識嘅野

當然 邊個再走出黎捉鬼個啲全部唔使當係同路人
另外 和理非嘅手足唔該快啲入工會啦
下下靠前線打生打死咩

樓主好波

真風Pish

推
長路漫漫
攰就休息下
辛苦你地了
香港人會接力 報仇

認同。此乃長期戰役。

勝負關鍵可能就係視乎邊一邊撐得比較耐

條友個觀念真係有D問題。唔好講咩，之前痴牆俾狗撞到嘔個位大肚婆，佢都係和理非，咁佢個cost係唔係低過勇武呀

滅狗隊進場

講到勇武淨係識打架放火咁，你估佢地平時街坊look唔會貼文宣？好多野唔係非黑即白

be humble

ho

wellsaid

無論點都好，尊重所有付出過嘅手足並長期抗戰

樓主講緊係行動形式啊 即係職業(形式)無分貴賤咁ge意思

點解結果都係要返去內鬥？醒吓啦大家

扮手足帶風向既狗你失敗左啦

依家對家就係要放大我地既錯來搞分化
次次都係咁架, 大型遊行完就會有一大班人出來係咁放大自已人既錯處日講夜講, 講到行動POST無曬

pushh

我一律當帶風向，前線手足不知幾醒點會咁戇鳩。

都好想同退場小隊講聲，你話退就退？你問過黑警未？
香港打緊仗，大家都退無可退，勿捉鬼，大家都係同路人，光復香港煲底見！

其實好多人分唔清呢不同既作用：
1 文宣：文宣行先=為整個運動既理念做整合，係運動既造勢聲音，reach到國際線。

2和理活動（遊行集會唱歌）無造勢就無遊行和理運動既支持者。（咪再鬧膠）
文宣好同夠，有說服力，和理shop, 合理X既運動就會相對多人支持，進一步為運動造勢。並為個別需要勇武既地方做到掩護。（如果無200幾萬人出過黎，有點衝得到入立法會？）

3：勇武：為1同2加壓。使對家更為疲乏，需要投放更多，令對家更容易出錯（警暴濫暴），令對家無法對1同2視而不見。如果唔係周同學既死，之後果次既塞交通就搞唔成。

此外1同2仲能夠造勢比經濟線抗爭既支持，同國際線既必須。

所以大家必需明白每做一樣野對整個運動既作用。割親就大家一齊死。

唔係警察唔係港共，革緊既係支黨呀！佢唔晽一定有清算！習帝話你地攬抄係抄你地香港，最後唔掂搞教育營就得。

樓主覺得值得推可以考慮置頂。謝謝。

真勇武都係人, 都要休息, 都會怕, 都有負擔
人地唔係必要出黎幫你地
和理非可以放負, 點解勇武就唔可以放負?
係人係鬼都好, 多謝勇武既付出
有冇勇武, 一個個香港人都會行前, 同你地共狗鬥過 !!!!!!

射射

垃圾

take it easy
睇下鳩硬sir到依家都仲堅持出post

［行動po] 天下制裁大遊行

內文高質但個標題

咪撚分咁多啦
大家都係手足
發悔氣退場唔岩我哋既
留返比專家做

岩呀 推

咁不如全民做文宣啦

文宣又work 低成本 又有政治影響力 仲可以對抗極權

On9仔先去前線

利申：明分化

擺明偷換概念你想我點應你

你退出我都會繼續
辛苦曬手足

我唔知你點分高低級
正路就係跟 果效，承受嘅風險 去分
你覺得文宣vs勇武
係政治力量同風險上有得比？

工會
黃色經濟圈
中国肺炎

甴近平

無錯，退場撚同休息撚根本同一樣嘢

前線大把單丁勇武係到打生打死 你一個小隊大撚晒

18開花唔通有18支小隊搞？

唔好依為自己付出好多先啦

風險就一定冇得比
但政治力量絕對比到
16年魚蛋冇文宣帶風向發生咩事?
609前夕冇文宣又會點?
民調咁多人反對政府冇文宣點打本土戰?
唔係話要比邊個方法叻d勁d
而係每一個人盡左力做自己野就好
你會唔會叫個老人家去前線?
依家又唔係唔鼓勵大家做多d
大撚把人做文宣又去前線
夾硬搵野屌做乜柒

留名等睇612文宣封金鐘
民調&遊行反共
同埋你一定係呀伯啦 其他和理非都係40upper

係啦係啦 你咪問下其他人得勇武會唔會成到事lor

係，對運動有幫助既裝修咪係手足，無幫助既咪係狗囉，反正我哋都唔會幫佢查案啦，佢捉到人先算，咁在意稱號出來係為名定為理想？

無計啦 啲所謂勇武以為自己係邊個 班黑警衝埋黎咪又係走都走唔切

從來唔覺得777係因為勇武先徹回，無目的嘅破壞係唔會爭取到任何野，仲比班狗正義化

總之就咪再捉鬼!

不分化 不割蓆 不捉鬼

咁你明有高低之分啦
事實係30樓下唔肯全民勇武
咁未搵d 折衷方法囉 良心好過d
唔緊要 反正以後都係和理非主場

其實軍人又真係比平民高級
好簡單一句 勇武轉和理非 同和理非轉勇武 諗下就明

小朋友覺得自己係英雄既心態
當然勇武手足的確係英雄黎
但真正既英雄唔會因為自己係英雄而沾沾自喜
係心態既問題

罷工

898 唔留你

傻閪來
和理非好心就humble啲啦
勇武珍貴程度>>>>>和理非

勇武的確帶起今次運動
付出好多真心多謝
我相信佢地退場一定唔會post出黎
post出黎一定唔係真手足
因為完全無意義
所以退場撚收皮啦

果班人係搶住幫人認
佢唔係認係佢做
佢地真係唔笨

錯誤判斷在於軍人有能力殺敵
而勇武冇 只限於爦抄經濟
即係話大家都係平民 只係你勇敢d
值得尊重 但唔好當自己係軍人
會害死自己

唉，都唔知點做先啱，捉鬼對臥底狗有阻嚇作用，等佢哋唔夠膽無裝出來，但捉錯人好大獲，唔捉佢哋唔驚又會成街都臥底，好似捉唔捉都錯咁，BTW依家佢哋已經成街便衣，捉啱都無用，只會反轉比人捉，唔建議捉鬼

都係果句 我勇武同時做文宣唔得架咩
現實黎講任何一方冇左都唔得

出去聽得最多就係d人叫有gear既快d走先
行得慢少少既都係無裝既

真 勇武好威？ 你地既勇敢係令人敬佩 但背後有好多人都做緊野 大家都有功勞 人人有自己既崗位 唔會話冇左邊個就玩完

就算冇哂勇武 大家都係會企出黎 你退場係你自己既事 關我撚事

捉鬼既唔可以係鬼黎? 有人混入勇武就有人混入和理非架啦

收皮啦 睇死你有狗你走咗啦

屌你去黃店食個飯俾盡你$200一日
人地一間銀行分行就幾百萬一日

黃色經濟喎
人地就 真。黃色經濟啦

呢啲打下飛機就得
實際係點? 至少可以講勇武一定重要同珍貴好多
今時今日和平遊行都拉幾百個
難聽啲講喺度做和理非接近冇撚用
不過不分化廢事講咁多呢啲嘢傷感情姐

雖然無左勇武小隊,
裝修/黎明行動/火魔方面會難d,
但其實根本唔應該將所有野推哂俾佢地,
就咁諗到諗到,小隊得幾丁友,
要做到有效既野,要諗方法安全走,
仲要日日都驚俾狗上門咬,
所以真係有小隊退出/轉型既話,
我都好明白同多謝佢地既付出

但都唔洗咁悲觀,
一開始夠無特別整小隊架啦,
都係自己升級,自己行動既,
最多無咁有效率囉

光復香港（香港獨立）係我嘅畢生志業

已經諗住繼續抗爭十年廿年，點都唔會放棄

和勇不分

有班所謂"鬥做得多撚"
講到自己allin晒所有野 但人地就冇為場運動付出過咁

唉

割得靚

我唔知啲所謂勇武開post宣布退出係搏乜，想受到英雄式既待遇？咁既話你地已經變哂質，個人英雄主義作祟，以為世界冇左你地就會停。咁既話就不如趁早收皮，請不要把自己當一回事。

其實面對現實啦，當然任何人都可以為住不分化，所以話大家係不分等級既、沒有誰比誰高級既

但實際係，勇武真係重要好撚多，而和理非到2020已經真係冇乜撚用，衰啲講，事實係咁

就算搞黃色經濟圈、藍店受重創，都主要因為勇武打咗半年，慢慢搞到經濟同消息風氣轉差，旅客少嚟香港而造成，撚係靠班和理非罷食咗陣，買多隻pepe而造成咩，唔好誤會咗唔該

所以唔該和理非態度好少少，be humble，人地勇武捱成咁，放下負，發洩下，你做閒既，就比多啲體諒

和理非要認清楚自己其實真係助用不大，唔係太大口氣，大家話不分化不分等級，都係大家比面大家

人地宣布退場 又關你咩事？

真， 可能捉鬼嗰班先係鬼

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

呢個岩 我只希望純和理非做得幾多得幾多 唔好口講下就算 我相信逼到絕境既時候會有一部分轉成勇武 點都記住咪再捉鬼

我都唔明退出上嚟講做乜
我係真心多謝，但同時對唔住，你上嚟講只會打擊到士氣
大家相見於江湖算

連登仔個個都係暖氣軍師，指點江山最叻，最高級一定係佢地

呢個post講得好

岩呀， 近日太多帶風向。
五大訴求， 缺一不可

一日有咁既分野 一日都唔會係平等 因為人地視個cost幾大就決定左佢個價值 和勇不分只係等場運動唔好咁散 亦都係唯一最折衷既方法 有d野唔講好過講啦

從來唔覺一個勇武既身份比文宣手足高級

...呢張圖係靠害架？

望到咁多正評真係寧願場運動收皮算

等你企黎緊大把機會你企，加油

你咁講班和理非都唔會無啦啦變曬做勇武架 對件事有乜幫助 做到唔捉鬼同be water先啦

成日話有勇武退場，我都覺帶風向
再加太多狗已經混入左成場運動，抗爭者越亂越分化，正苦popo中共就奸計得逞.....

其實冇退路 一完又係清算你

班狗扮曬勇武和理非，然後互相割蓆

睇得多都厭

難得班阿sir同軍師狗打咁多字你欣賞耐少少啦

冇咁既意思 只係有d point我唔認同 同埋入面講既建議好多係現實都做唔到 令人質疑佢可唔可信

例如第11點 點解做勇武既一定要係學生？有能力而有決心都可以做

仲要第8點 每個人都有自主力 點解指示要聽和理非 而且有小隊亦都會有隊長

第5點同21點 點解唔可以大隻同自衛？？？唔通要企係度俾人打先叫勇武？？（完全不解）

咁耐以嚟都已經證明咗和勇合作先係唯一出路
仲講邊樣重要啲做乜啫
勇武成本高啲的確係事實
俾人拉左就十年
但係唔代表和理非冇用 文宣做到好大作用
夠啦 槍頭對外啦
自己人打自己人做乜啫 得到啲咩？

真 退出都要突個頭出黎刷存在感

你ff 勇武=軍人啫
就算係都只係叛軍，衰啲講句就係對家講嘅暴徒
運動初期和勇不割各有各做，
和理非唔會走去阻你裝修立法會，
勇武都唔會走入和理非遊行路線搞埋啲一家大細

幫推

其實當初出黎唔撻朵，而家退場就響晒旗咁，成件事好突兀，話晒俾人聽我乜字頭做過乜，係咪想預約拘捕？

你退場咪我進場囉
星啊星, 接力接力

和勇一心！重新上陣！借鏡共產党革命思想！

尊重勇武！
停止放負！
和勇一心！
重新上陣！
行動至上！

痴撚線留言

我墜天地獄獸 馬車Lau

捉鬼係無撚用
捉錯手足->我地手足GG
捉到黑警->黑警又唔會有事
除非你當場打死隻鬼/打到佢殘廢
唔係根本無用

巴打心水清 幫手推

認同

你有你退場
我有我繼續

無人要求勇武到底
亦唔會和理非一世

勇武從來都係一個暫時職位
和理非、文宣亦可互換

咁撚鍾意捉鬼咪繼續捉
睇你班人捉到咪又係放左去算
捉錯又唔道歉
為左個明知個冇用嘅和平遊行阻止裝修
都唔知係咪仲未醒

老老柒柒，諗深一層d臥底狗扮和理非捉鬼先係成本最低收效最高嘅策略

你講人話退場關你咩事？又關我地咩事？

收皮啦 有無見過全民文宣會贏啊 全民勇武就實推翻到個政府 你地無膽先搞埋d乜春經濟圈乜柒乜柒咋
講到自己好勁咁

喺拎不反嘅遊行勇武，想啲真和理非點樣唔捉鬼
記得好耐之前遊行有手兄話，你和理非遊行時勇武陪你和理非一日，要啲鬼都只可以一齊行。家陣呢。

係咁撚勁d狗就唔會好似依家咁咁串啦

老實講 勇武真係重要過和理非喎

吓 唔係因為見你班人行下街當抗爭左先笑鳩你咋咩

咁殺到狗未 屠到龍未
以為用火魔班狗就驚?

利申 唔洗屌分化啦 我認

5毛多能到

和理非們hi到個政權波邊未啊 我淨係知最有機會殺到狗就係勇武

一句講曬 殺到未?
就算殺到係咪就可以推返政權?

完全正確，其他人出唔出都唔會阻止到我出

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

唔係唔識 係對家紅面黑面白面都扮哂 真和理非中大理大課咗幾多金買魔法水 7月後所謂嘅「捉鬼」都係屈敵方多
一日有便衣 一日都係「唔識進化」

咪就係因為唔夠人囉 你試下200萬個勇嘅 分散全港咁打 睇下效果好唔好過遊行

估撚到你咁講
如果如果如果
咁你下一步諗住點令二百萬人轉勇武
我有二百萬人直接攞錢買傭兵唔好

你退出唔撚駛講架
駛唔駛開場告別演唱會呀

自己一直覺得鬼係應該要捉，只係大家無能力建立一個有效準確嘅網絡，為免點錯相先令捉鬼變成禁忌
我唔知呢D解散post係真定假，但將來如果想呢個政權進一步對抗，必然要更有組織，包括捉鬼

仲有一有人捉鬼就灰唔係辦法
對家只要派一兩條友出嚟帶捉鬼，現場又有啲經驗值智慧值不足嘅跟機，就可以令到成堆人灰晒唔想出嘅話，你係佢會唔會唔做？佢求其做一兩次而你又真係跟佢劇本行嘅話講乜都冇用。

成班柒頭退撚哂佢喇屌

連罷工都要靠勇武 樓主夠膽死話勇武同和理非一樣
我覺得公佈退場係戇鳩 但咪撚吹到和勇同級啦 好嘔心啊 人哋勇武可以做和理非嘢 和理非可以做勇武？ 大家都有貢獻 但人哋係拎條命出嚟博 和理非你叫佢罷工已經做唔撚到啦 我知唔係個個人做到勇武 但做唔到都唔好睇得自己咁高啦 吹到和勇一撚樣真係人唔笑狗都吠

真心完全理解退出
但唔認同高調放風退出呢個行為
就算我要退，自己靜靜地咪得囉
識靜靜地贏，唔識靜靜地退？

警世亦都唔一定要用高調退呢個方法。

利申： 一直有發夢

啲小隊個名聽都未撚聽過!
走就走啦, 放火就放火啦
關我春事咩

哦 咁買囉 一日唔肯誠認自己不足講乜都無用

一日唔承認自視過高都冇用
現實就係大家都係懦弱廢柴
所以先要團結起黎
慢慢諗清楚用火魔係咪真係對抗到子彈再講
勇武同軍人仲差好多個lv
ff少陣

發覺好多勇武鍾意屌和理非遊行出事就走
宜家講緊對方陀炮而你最多都係火魔，最重要嘅係宜家問題係政權唔係黑警

勇武退落嚟仲可以做文宣做和理非，啲人講到好似退咗就做返港豬咁
退落嚟嘅我只會感激你哋一直以嚟嘅付出
不過麻煩靜靜雞退，無人想你開post講做過咩

最後記住和勇不分，兩邊都唔好覺得自己高人一等或者低人一等

連登都大撚把
當正前線係聖人咁 你退場你就係偽勇武快撚d躝啦

和理非無撚用都講得出
如果得勇武而和理非遊行都無
政府可以大條道理話你少數派，而國際都會認同
黃色經濟圈，文宣同公會嗰啲和理非都有參與
只不過勇武做嘅嘢明顯同快過和理非見到，當然勇武嘅付出係多啲啦
事實上係兩邊都好有用，我哋係應該鼓勵多啲兩邊多過鬥邊個付出多啲同話人哋無用

本來大家都係香港普通人

其實睇咁耐我始終覺得勇武比和理非重要少少 我唸我嬲都嬲班偽黃 而唔係做到野幫到手既和理非

有班友以為幫襯吓黃店 ig post幾個文宣圖就叫和理非 守護孩子嗰班就真正和理非啦

嘈夠未
嘈完就停啦屌槍口對外啊

啱~
當出現新風向的時候就係我哋反思的時候
我哋有冇被亂帶風向
佢哋講的嘢有幾啱
佢哋又有冇講中我哋某啲錯誤
有的就改
沒的自勉
又要諗下呢啲風向即使係真又對我哋有咩影響
我哋的行動是否要改變
係咪會因此而唔出來唔抗爭?
記住呢個運動大台唔係勇武
唔係和理非
唔係任何一個政黨
自己先係大台

要退嘅自己退，唔需要出聲，
出聲退果d就係想瓦解呢場運動，想運動收皮

武漢肺炎 WARS

有啲人真係咁諗話好睇唔起和理/冇佢咁搏既勇武

一睇就知洗牌轉移視線

武漢肺炎 WARS

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

有本錢退？ 要講退架你真係重新出世好過，半年來你係冷氣軍師定係飛機師。
只有垃圾先會同人講要退出，博仁同情可憐。

時而走近 時而遠去
還看最後 荒廢或壯舉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

自己人不言放棄、放棄的人不是自己人

呢個真
又做文宣又做勇武係咪要衝出黎講話自己好叻？
十足十腦筍未生埋個啲小朋友

垃撚圾勇武以為自己好高級
和理非家陣唔駛上黎抗爭呀?
出幾個post扮可憐
我屌鳩班退場撚唔撚抵可憐呀

無大台 無階級 不割蓆 不分化 不篤灰

退場論唔知有幾多真，幾多假

但有樣真既係即刻見到有班熱狗衝出嚟冷嘲熱諷，又開始猛打稻草人話抗爭者幾多黃絲豬，左膠 等等

明明2020大部分人都進化到盡量不分化，支持勇武架啦，但硬係有班熱狗定時定後，少少事一定會死出嚟，喺度講到周圍既人都係黃絲豬呀，當勇武係死咁，你睇，我就一早話乜乜乜架啦 咁樣。

比呢堆熱狗陰啲陰啲死出嚟，場抗爭就真係乜都散晒

無論退場論真假，請所有人防真狗同熱狗，係咁多

係呀勇武係付出好多呀，的確係好值得尊敬，不過你班人係要踩低其他都有付出既人，咁你咪試下得勇武冇人喺twitter喺reddit文宣會點囉你咪試下金主唔再捐錢會點囉死左人會唔會有外國人知？會唔會令到外國人關注？有冇錢還gear? 有冇錢打官司？有冇錢着草？你班人咪繼續打飛機話全部人都比勇武低等，無視其他人既付出囉如果好似你咁既人愈黎愈多，一早有能力走既人仲會唔會幫手？再睇下到時香港幾時變新疆？你真係以為新疆人唔勇武？

明明係要大家合作，但就講到得勇武有用你真係好撚天真覺得淨係勇武就可以贏

無錯，你問我係邊個？？？嘿～～～我就是我！！

勇武點退場我唔識
狙擊 TVB 我就識
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

呢個真呀身邊唔少勇武frd就係咁

呢個我認同 和非理質素真係參差
大家要齊齊做個高質抗爭者呀...

樓主啱聽 勇武退場 和理非接力

完全講出心聲。

有咩問題你憑乜覺得同人同level

真 手足

Mark撚住你 bin鳩你屍

push 勿放負 自行休息 唔需要話比人知
但唔代表要亂捉鬼

你班廢物連一隻狗都冇死過
退唔退又有乜分別
我係街貼下文宣俾班廢老睇仲有用過你出去送頭啦
一日到黑捉鬼
一係唔夠人講 就話人係狗

由運動一開始
連登仔所有P牌都係鬼
意見唔相同就話你係狗

認同！ 大家有警覺性係好事
開頭既「唔完美 可接受」去左邊？

收9皮啦 分化狗

我哋要團結

笑撚死 用10年同被自殺既風險企出黎然後比人話博乜好威威
勇武要humble要忍以大局為重

就算搞和平活動佢唔妥你一樣郁鳩你 咪又係變暴力衝突 一樣比人拉一堆 好似和你shop咁
依家係一味拖 比人逐一擊破 打都未打就一堆一堆咁捉 反正都係咁點解唔用直接d嘅方法啊

因為太多真心膠

TVB啲劇 點解稱之為膠？
佢樣樣嘢都畫出腸
而香港人就係食呢啲大

你話裝修係曱甴做
班膠就真係信
久而久之佢相信現場有鬼
(捉鬼先決條件係信有鬼
(無神論嘅人唔會驅鬼)
就會捉鬼 / 認為捉鬼係合理

鬼唔知和理非都有努力做文宣
但你只需答我:
勇武轉和理非難唔難？
同和理非轉勇武比較，邊樣難呢？

成日講咩和理非都好重要，我緊知，
但現實就係兵源上，勇武只有好少人敢做，
而非黑即白下，勇武甚至本身都有做和理非，
勇武要轉做和理非、做文宣亦唔難，
但事實係，勇武比人拉到咁上下，又有幾多和理非敢轉做勇武呀?
如果係多就唔會變到而家咁啦，9成和理非，1成勇武都冇

你明就唔該分清楚莊閒，
唔好再講到REDDIT share個post就值得同勇武平起平坐咁

呢一刻冇和理非，勇武隨時化身做和理非係好撚易既事，
呢一刻冇勇武，絕對冇幾多人敢上前線，就係咁簡單，
that's why我話和理非接近冇撚用，
大家只係比面大家，唔破壞場抗爭，
先講和勇不分等級，實際係點，大家應該心照

我講完都會算數，但唔該和理非認清楚事實

手法唔同 兄弟爬山

唔好攞軍隊人民做例子啦，照你咁講軍隊比人屌，之後有事係咪可以話退出唔幫平民呀

你係咩理解能力有問題我幾時有講過支持軍隊or任何人退出，我講緊個角色呀。宜家啲勇武係唔係軍人，你啱。正正因為咁，佢地係可以自由退出喎，做返和理非or港豬都得添。我用軍人平民做例子係講緊個角色既重要性，唔該你進修下閱讀理解能力

呢個時候仲懷疑手足
慢慢捉鬼捉飽佢啦

唔知你冇腦定扮睇唔到，新疆本身就係一個關注度低既地方，人地連網絡自由都冇，新聞封鎖晒，比晒你班高高在上既文宣大師上去又做到啲咩？香港本身已經係一個國際城市，不嬲已經有一定關注度㗎啦，講到自己做咗啲好傳奇既事咁你上去新疆做啦，配合埋當地勇武。勇武一郁就背住10年既罪行，未計被自殺，受傷各方面風險。和理非出下口，摺下紙鶴，有咩事扮返市民，進無攻，退可守，好心啦。我講緊既係勇武同和理非呢個角色位置，唔係講緊班人，任何人都可以係勇武，任何人都可以係和理非，但係兩個角色絕對有分別，絕對有重要次要之分

從來唔覺一個勇武既身份比文宣手足高級

事實係，你改變唔到
因為勇武用生命拼搏，文宣唔係

但你話唔好比較，都係好事嚟

話暫緩係612定69之後?
當然我同意每個崗位都有意義 有啲崗位嘅意義係比較關鍵

勇武和勇不分
但和理非就捉鬼 咁邊係不分。。。

唔該手足

今朝趕時間 無特別諗咩名 想表達幾句咋

和勇不分係對和理非同勇武雙方有利㗎，咪用咗比喻囉，你又睇唔明蠢到西咁。不如你講下呢個比喻有咩唔啱啦？請指教

咁你有一開始就咪用軍人平民啦，擺明係用呢點jer你

唔好意思大家
今日做野忙 依家先覆到
想詳細少少覆番大家

首先 好多手足講
勇武>>>和理非
我諗你客觀可以咁睇既
但係依場運動我唔係咁睇
無錯 勇武成本係大好多
面對既危險都大好多
正正因為咁
我先提出 如果勇武既你係咁諗 我勸你早啲退出
因為依種諗法會害死你 同你隔離個個
再害死後面個堆
第二 如果你真係用成本衡量你有幾大收穫
我建議你可以去讀投資 祝你前途光明
當初大家由和理非 拎去個浮板企前線個陣
乜係因為為左光環大啲 存在感多啲先去架咩

所以我話你可以客觀咁認同你既睇法
因為事實係咁
但如果勇武都帶住依個心態去企
我諗場運動唔會撐到依家
所以我建議你有咁既諗法可以睇哂我原文先再覆我
謝謝🙏

另外 有手足指
依個係軍人既尊嚴 類似依啲term
無錯 依個係
但軍人既榮耀唔應該由自己俾自己
係你做既野得到肯定 大家俾你既就係榮耀

第三 我由頭到尾都唔係focus討論緊究竟邊個重要邊個無咁重要
我提出緊既係退場言論
Btw 我都係一句 勇武和理非唔係一世
正如我原文最尾一句
如果我睇重係勇武光環
萬一有日我攰 我個日淨係想做和理非
我自己咪會覺得自己賤過地底泥？
所以 又何必分輕重呢
大家都係手足

所言極是

痴撚線 人地付出比你地多 你地捉完鬼 累撚死人
人地屌 你地仲有面出黎話你高級d？
係 我話比你地知 勇武就係高級d
人地用條命博 你唔係 人地擋子彈 你唔係
你班仆街賤過狗

成班三腳貓. 係做大事就做忍者. 做勇武正如陳雲話齌, 係比低下階層去做. 你做足輕做卒仔, 比炮灰打中就大叫, 叫撤退, 我地都未撚軍法處治你. Belay that order, stand your ground.

成日係度屌 rear eschelon motherfucker 有撚用咩?

同意，無話邊個高階

係高級d，因為人地押上身家性命去豪賭，蝗屍帶捉鬼撚日日聽劉世良呢d打歪書生鳩噏，日日捉鬼，捉撚錯人仲死不認錯，仆街啦去

錯就認，打就企定，仲咁撚柒多推搪

你咁撚有道理洗撚利伸咩柒頭

咁你做哂佢啦講完等睇運動玩完

退你老母！

pushhh

個問題勇武賤過地底泥 仲要比自己人捉住

和理非無用，政府就唔洗不停播與暴力割蓆啦
當今日大多數嘅和理非退出晒，勇武只係一班少數暴徒
半年前講緊嘅勇武為矛和理非為盾，勇武做乜嘢都要靠大多數支持去做
今日唔記得晒割返轉頭

岩呀
Popo裝修味由佢,咁仲好啦，唔洗手足出面做
我哋就有我哋嘅不割席

又ff自己做軍人死傻鳩
唔好睇到自己咁高 勇武都只係平民咋
cost大risk高唔代表你係軍人
和理非冇左勇武係會gg
但相之亦然
同時佢地冇責任去幫你
你都唔洗講到為左保護佢地而出黎
唔好講到自己好撚勁咁
你退場又好點都好 現實係唔會有人care你架
如果郁d就話quit game
咁當初出黎個原因係咩
本民前都咁講點睇你班傻鳩

＂係咪你做左乜所以人地先覺你係狗（我衰on9)＂

重點囉

搞階級觀念同中共有乜分別?
講明和勇不分，大家一直由6月9日走到今日
請不要忘記當日大家自發出黎既初心

要團結先可以勝利
United we stand, divided we fall

不嬲係有和理非掩護下先見勇武出場。

完全講出咗我心聲，多謝。

完全認同

和勇不分，除左不分裂，更係不分階級

路線討論可以，但人身攻擊傷士氣決不可

I believe in you guys, Hkers

呢個post堅要推，防分化撚

Well said

TRAP to divide !!!
Lots of 5c... doing FAKE NEWS !!!

Use your critical thinking !!!!!!!!!!!!!!!!!!
Be Careful !!!

除左勇武，邊個最唔想人捉鬼？
咪鬼咯

agger.
就算唔諗住粥，都唔需要講出聲，否則啲鬼更加肆無忌憚

唔係喎，真係捉到如果證實，唔需要私了，影到相認到人，或拎到證件，成個政府水洗都唔清
其實係睇個處理手法

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS